gr3會唔會降價？

依家買會唔會唔抵？

會，十年後

早買早享受

諗緊入唔入。屍兄係咪入左？

早幾日入左手

x100f同gr邊部好啲？2部都有防震？

剩係玩過gr

邊到入手抵

Gr3 防震係咪咁值得買？

唔使訂有現貨？

GR個價硬過鐵

剛剛就想跌價？

你睇二手GXR D 仆街當寶咁都唔落價
就知GR 好少會降價

咁入得過。放出去個價唔會降好多